######################
Facilitation graphique
######################

:date: 2020-09-01
:modified: 2021-02-17 08:00
:slug: facilitation-graphique/index
:tags: facilitation graphique
:category: facilitation graphique
:summary: Benoît Bryon, facilitateur graphique dans les Pyrénées Atlantiques, France


.. role:: raw-html(raw)
   :format: html

Je mets ma sensibilité et mon coup de crayon au service de collectifs au
travail. J'aime particulièrement contribuer à révéler et partager les
éléments de la culture alors à l'œuvre. Capter et retranscrire les idées,
c'est déjà les faire exister !
